有無玩夢之歷險？面子既重要性

1.）每次於一般地圖死亡或時空任務失敗時,會扣減和戰鬥等級相同的面子值

2.）在一般地圖打死高於自己戰鬥等級的怪物,每隻面子+1
完成任務時,也會提升許多面子值

3.）NPC拉渥有賣面子+100的道具,9萬元

《香港社會信用評分系統》假設

1.）每次反對政府政策或參與社會運動，會安組織心情扣減信用值

2.）每次完成中共/港共任務，你的信用值便會提高

3.）可以送禮比信用評分組織，提高自己信用值